其實扔咩都傷唔到啲渣，不如扔啲極侮辱性既野啦！

臭雞蛋，酸豆腐，M巾，condom etc...